巴西黑幫接管里約熬內盧貧民窟及分發物資 當地死亡率較政府控制區低 總統指只是普通流感及揚言退出who

新冠肺炎疫情持續升溫，近期大陸北京確診人數急速攀升，感染人數已超過百人，且大多數都和市場有關，不免讓人擔心武漢的情況再度上演。另外，河北、四川、遼寧3省出現關聯疫情，北京疫情防控形勢面臨巨大挑戰。除了大陸疫情升溫，全球確診人數達801萬人，尤其在巴西，因為防疫漏洞百出，總統波索納洛（Jair Bolsonaro）也未有完善政策，引發不少民怨，不過里約熱內盧的貧民窟的黑幫到是在這波疫情扮演防疫的要角，直分發洗手液和食物給予貧民接「轉行」變成防疫尖兵。

根據《CNN》、《iNews》指出，新冠肺炎在巴西疫情慘重，截至16日上午確診人數達到88萬8271人，不僅市區疫情嚴重，里約熱內盧的貧民窟，也被認為有可能隨時疫情蔓延，當地黑幫和販毒集團因為擔心疫情爆發，於乾脆自己挽起袖子成為防疫幫手，在當地實施宵禁、並且向貧民窟的民眾發放洗手液、食物等物資。

巴西黑幫暫轉行，改發酒精物資消毒自救。（圖／ Reuters）
巴西黑幫暫轉行，改發酒精物資消毒自救。（圖／ Reuters）
據悉，巴西的疫情飆升，造成當地的醫療資源和警方都不敢踏入貧民窟，不僅消毒液，就連藥物、補助金也都是由當地幫派集團發放。根據一名幫派分子羅納度（Ronaldo）表示，他們害怕的是新冠病毒，而不是波索納洛，由於見證太多死亡，反而醫院死的人比幫派照顧得人還要多。

巴西總統波索納洛未能提出完善防疫政策，引起不少民怨。（圖／ Reuters）
巴西總統波索納洛未能提出完善防疫政策，引起不少民怨。（圖／ Reuters）
貧民窟的幫派發起自救行動，反觀波索納洛卻還在嗆WHO，甚至揚言巴西將會退出世衛，面對這位不願自我檢討的總統，在巴西聖保羅和首都巴西利亞等地都出現大批示威潮，認為波索納洛的抗疫政策真的應該要好好檢討。

香港嘅黑幫又做左咩

打緊黑衣魔除黑暴

拎住支那旗打人殺人，用國旗打到大肚婆流產

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙田you(會員#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

啲吠聲咁熟嘅?
原來你就係 我愛大波妹👅(狗隻#146642)?

我愛大波妹👅(狗隻#146642) 受到老鳳猛烈攻擊再加手足支援
雖然冇delete account連所有comment
但好可能已經永久禁言

沙田you (狗隻#133680)你跟撚住佢吠好快就成為下一隻被ban嘅奶共狗

偷冰

朗拿度做咩改行做黑社會大佬